data = [
	{
		"question" : "히브리서 2장10절",
	     "queIdx" : "1",
	     "correct" : "그러므로 만물이 그를 위하고 또한 그로 말미암은 이가 많은 아들들을 이끌어 영광에 들어가게 하시는 일에 그들의 구원의 창시자를 고난을 통하여 온전하게 하심이 합당하도다"
     },
     {
		"question" : "고린도후서 5장 17절",
	     "queIdx" : "2",
	     "correct" : "그런즉 누구든지 그리스도 안에 있으면 새로운 피조물이라 이전 것은 지나갔으니 보라 새 것이 되었도다"
     },
     {
		"question" : "골로새서 3장 10절",
	     "queIdx" : "3",
	     "correct" : "새 사람을 입었으니 이는 자기를 창조하신 이의 형상을 따라 지식에까지 새롭게 하심을 입은 자니라"
     },
     {
		"question" : "베드로전서 1장 19절",
	     "queIdx" : "4",
	     "correct" : "오직 흠 없고 점 없는 어린 양 같은 그리스도의 보배로운 피로 된 것이니라"
     },
     {
		"question" : "요한계시록 1장 6절",
	     "queIdx" : "5",
	     "correct" : "그의 아버지 하나님을 위하여 우리를 나라와 제사장으로 삼으신 그에게 영광과 능력이 세세토록 있기를 원하노라 아멘"
     },
     {
		"question" : "갈라디아서 3장 27절",
	     "queIdx" : "6",
	     "correct" : "누구든지 그리스도와 합하기 위하여 세례를 받은 자는 그리스도로 옷 입었느니라"
     },
     {
		"question" : "요한일서 4장 17절",
	     "queIdx" : "7",
	     "correct" : "이로써 사랑이 우리에게 온전히 이루어진 것은 우리로 심판 날에 담대함을 가지게 하려 함이니 주께서 그러하심과 같이 우리도 이 세상에서 그러하니라"
     },
     {
		"question" : "고린도전서 15장 10절",
	     "queIdx" : "8",
	     "correct" : "그러나 내가 나 된 것은 하나님의 은혜로 된 것이니 내게 주신 그의 은혜가 헛되지 아니하여 내가 모든 사도보다 더 많이 수고하였으나 내가 한것이 아니요 오직 나와 함께 하신 하나님의 은혜로라"
     },
     {
		"question" : "베드로전서 2장 23절",
	     "queIdx" : "9",
	     "correct" : "욕을 당하시되 맞대어 욕하지 아니하시고 고난을 당하시되 위협하지 아니하시고 오직 공의로 심판하시는 이에게 부탁하시며"
     },
     {
		"question" : "고린도후서 5장 21절",
	     "queIdx" : "10",
	     "correct" : "하나님이 죄를 알지도 못하신 이를 우리르 대신하여 죄로 삼으신 것은 우리로 하여금 그 안에서 하나니의 의가 되게 하려 하심이라"
     }
     
]